突發！學獨聯領袖關愛座hunter用cmhk撐中國經濟！！！

平時日日叫中共倒台
原來私底下撐中國經濟+搞臭本土派個名
五毛露底了

用中移中聯 就係撐中共
用3 CSL 太陽 就話人撐華為 撐李氏
用Smartone 又係撐新鴻基 撐地產商
用HKBN 又係間接用Smartone

你都幾好笑
一個港獨份子
用大陸牌子
佢之前反qr code唔係因為佢微信支付寶收晒個人資料上大陸咩?
而家自願送晒自己既資料
分分鐘仲包埋個組織啲活動呀

你講乜撚嘢呀

直接同間接差好遠
支那移動係國企 好撚多員工係支那運落黎
香部分部高層大部分都係支那人
其他operator用華為產品
但員工以至高層絕大部分都係local

留名聽解釋

反共又要反到唔影響自己生活
個個月重要比錢大陸同自願送資料比人

佢個大灣區計劃好方便，我都有D心郁。

搞社運仲用中國通訊系統真係好不智

用3其實都間接用緊中國聯通

作為網絡評論員,有個公司上台plan都係正常,咁國企公司梗係撐國企啦

其實港獨應該用邊間通訊公司?

我都想知多d

冇中共班港獨人士連網都冇得上呀

你地又刺激佢推番啲post上黎啦

互聯網係中共發明既咩?

撐地產商有乜問題?

返大陸教書都要上網架

其實我都唔明 關sir係港獨支持者 平時串串貢周圍話人用qr code 淘寶 支那寶 係五毛
一邊自己又其身不正，雨革後返支那教書，又用CMHK。
授人以柄。 永遠嚴於律人 寬於律己。
笑死人

我呢個佢口中嘅so call五毛都用Smartone啦

咁多間最理想應該係SmarTone
一嚟港資公司
二嚟全部用愛立信器材

而且接收都唔錯，網絡都穩定

同埋搞左咁多都係左膠野
中共成功將港獨左膠化

左唔左膠都其次
佢之前係咁用原教旨主義對人
而家就用返佢把原教旨主義嘅尺去對佢

個傻閪又發癲

等睇關愛座話係人地電話cap圖

我用3
cmhk真係連藍絲都唔屌啦

今次唔幫關蛇, 用支Mhk真係講唔通

smt/hkbn最正常

佢係咁推其他post，但對呢個post視而不見

留名

係香港好人好者唔係貪平點會用中移動
又唔係平得幾多，覆蓋又廢，識揀或者有要求既一定係用smartone

港毒狗係咁架啦 除咗返大陸教書 佢仲識啲乜

佢今次吟詩都吟唔甩啦
用cmhk真係講唔通

人地回應左啦
用咪用囉

用qr code就講到送老婆俾共匪屌咁

佢用就得
我哋用就5毛

比呢種人掌權，分分鐘衰過赤柬

呢頭話qr曲唔安全
個頭比晒通話記錄祖國移動

累所有信佢義士俾人酷刑

中意用就用
好大嘅官威呀

不了，推緊其他post

遲啲可能比人捉到佢飲喜茶都唔奇

我覺得返大陸教書仲賤撚過用CMHK

關sir 莫非已經勾結cmhk 反中共

睇見五毛關班含撚打手死撐五毛關呢條支那老師，我真係笑撚左出黎。

對關sir好失望

真係？有無平plan，約滿後轉先。

班打手都唔入黎兜啦

五毛凍檸茶走甜

發現關sir認證既五毛都唔係用中國移動

[url]嘩屌，呢隻高級五毛都隱藏得幾深，差啲以為佢係獨派！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢啲黨羽都係呢個水平
分分鐘啲抗爭物資都係支那廠訂

一單還一單
支共製造假港獨已經唔係新聞
和理非, 中華膠, 港獨全部都可以滲透
樓主發言紀錄有鬼
唔代表關sir清白

幫佢諗好藉口了
條支教簽左CMHK合約而加入學獨聯係唔知幾多個月之前
所以唔存在問題，再質疑都係五毛，我乜乜乜個陣時你d五毛都仲係鍵盤戰士

五毛關買騰訊輸錢，無錢出糧畀班打手。

屌，五毛關打手潛哂水，等我幫五毛關答啦。

五毛關：我為香港做咁撚多野，你班五毛做過乜? 你班五毛竟然反我? 全部都係五毛。

五毛關打手及分身狂正皮。

所以我一早話
根本佢就係鬼

我話佢雙重標準好多次
次次佢都回應唔到
唔係轉移視線就係話佢自己做好多野
九唔搭八迴避問題

我兩年前已經踢爆五毛關收共產黨錢啦，跟住五毛關同佢班打手就日日攪鳩我洗我版，到最近五毛關被踢爆穩瞞係支那教書4年，佢班打手不斷同五毛關死撐，係人係鬼好撚清楚啦 。

見佢周街tag毛已經覺得有鬼
(我以前都信錯左

有乜理由用支那移動

柒⋯

普通人都唔用中移動啦⋯收又收得唔好⋯

除非死忠Fans，否則，點會用佢啫⋯

96蚊2Mbps 無限

BTW
手機台啲人成日話得SmarTone 喺地鐵先上到網，其他台load 空氣

五毛用番支那野，有乜問題?

蔣子選區議會？

我係打手, 唔幫佢啦

正常人都唔會用, 又慢又監控

可惜

照你咁講，連登仔都唔應該屌人飲喜茶用支付寶啦，橫掂飲其他連鎖飲品店同用其他手機支付嘅apps，都係益緊班大財團地產商

hkbn用華為設備

屌，冇處可逃

HKBN mobile 係租SmarTone 或者中移動
視乎你用咩plan

你地唔好推啦
佢又推啲舊post上水啦

五毛關班打手改哂名

你地泛民幫手屌下都係好事

我屌班友用中銀, 屌到牙血都出, 都照用

佢真係好柒

。

陳家駒自己都認左以死相搏唔係真係以死相搏，係同體育救世個d一樣係水鳩人o既口號，wt do u want to expect？

只准獨派用國企，不許港豬飲喜茶

飲就係港豬，搞到我地講獨派獨唔到😭

關sir作為共青團成員一名 用中國移動通信係好合理亦好正常 大家無需少見多怪

反開中共基本上都會盡量避免用中國嘢 特別涉及私隱方面就更加敏感 防止俾人監控
關蛇港獨思想咁堅定 冇理由喺呢方面咁疏忽掛

秒

呢樣又真係柒既
你話個台堅抵堅好用都話，中移動呢d垃圾台

。。。。。。。

咁依加都唔係真係他叫佢去死啊
但佢連比廢老打都唔敢還手係洋玩法

唔關港獨事, 用支mhk本身都柒

係, 佢而家肯定大魚大肉, 話就話坐監可能係出面見到佢

夜ching

同中蟈班糞青，用日本貨抗日一樣戇尻

幫手推下post

到時同佢搞抗爭個班人資料送上大陸比人踢爆時
佢有借口話自己唔小心
劇本一早寫好

成個post都係得五毛

。。。。。。

學獨聯啲活動分分鐘俾大陸知道晒

其他人還好 關sir係極端排中人士
支持QR CODE已經=五毛
但用中移動就唔係😂🤣

嗱講真，我而家買嘢都盡量避免買中國牌子
除非嗰樣產品係只有中國牌子先有提供或者性能表現異常突出

五毛關班打手無糧出呀? 得一兩隻打手護主，其它打手呢？

先有貓靈用google form同自己電話去招收學獨聯成員
後有關蛇用CMHK送學獨聯成員資料比黨

成個組織都鳩鳩地

洗撚咁複雜咩，五毛關根本就係收緊共產黨錢已經解釋所有啦。
佢穩瞞係支那教書幾年就知乜事啦

招蔣囝入去做核心成員 踢走佢之後先搵返一年前嘅料話佢五毛定雞蟲

關蛇唔入嚟
唔通怕咗佢口中嘅五毛？

五毛關派左佢班含撚打手出黎護主啦。

睇完呢個post成個月個心都隱隱作痛
連關sir都信唔過, 唔知世上仲有乜野係可以相信

笑到卡卡聲

你唔信，佢班打手信到啪啪聲啦。

hkbn都係借cmhk個台
利申 用緊hkbn

打手不是信

打手是同事

佢有個貴啲既唔係架

呢排見到中移動轉台plan幾抵
我想問而家係咪可以用啦

關SIR呢年來啲政治智慧一啲都無長進過，
之前好多POST佢一見到相反意見，有理無理都一句五毛標籤對方算，而唔係直接反駁對方嘅論點，
連登呢啲網上交，對大局都可以話無傷大雅，
但用中國移動，完全係無意義咁提升風險，
佢應該立即棄用中國移動兼改埋電話號碼（最好連部機都換埋），並承認係自己疏忽，而唔係到而家仲夾硬死撐。

講返網上招成員，由一開始我已經話港獨呢啲挑戰中共底線嘅組織，邊有可能公開招成員。
落得場多你都知邊幾個特別熟面口，直接搵佢哋加入嘅風險點都低過上網搵啲三唔識七嘅人再慢慢查佢嘅往續。

佢話會有方法防滲透，但事實係佢哋增加緊被滲透嘅風險，點解我要信佢哋？如果我都係致力推動港獨嘅人，莫講話加入佢個組織，連同佢合作都唔會，點知會唔會因為呢啲白痴嘢作無謂犧牲。

話關SIR係鬼我就唔會，但我真係唔覺佢哋可以有乜大作為。

晒氣啦

因為美國有法例打擊共產黨，所以我喺連登係可以無證無據捉五毛

咁又係班五毛有糧是常識

問下五毛關同佢班打手啦，佢地用支那野係專家黎

你咁直接鬧關蛇好似豬咁蠢
你未死過？

我估關sir統一cc台後就會以死相搏搞港獨，建國後實清算你班五毛。

你係學獨聯成員就用得
其他人一律當五毛處理

以為關蛇只係身型係豬
點知原來個腦都係

唔聽五毛關指揮都係五毛黎要入五毛list, 好似佢前打手將仔咁，一唔做佢手下就被五毛關同佢班打手屈成五毛啦。

我代表獨派宣布
唔用支那野=五毛

建議閣下閱讀理解F就唔好上網喇

反支那關先係五毛

人本身都弱智啦
露底都唔係第一次

希望佢唔係用華為、小米嗰啲電話啦

睇佢返咩工
話唔定每日we7開心使用中

佢會淘寶用wechat你覺得佢會唔會用支那手機呢

有咩問題？又無宣傳叫你用。

隱瞞係支那教書4年啦？又無問題?

過左成日都未有人駁我話泛民左膠又點點點，你做乜唔鬧埋佢地之類，好少有喎

你發雞盲咩
隔離個巨龍已經回左好多次帶啦

隔離post呀巨龍講左幾版

太年輕了

獨派的事，要你教嗎？

「去支那教書不算五毛！......教書！......入學獨聯前的事，能算五毛麼？」接連便是難懂的話，什麼「當年只係為錢」，什麼「點解唔見你鬧泛民」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

關蛇用中國移動引到好多5毛出黎

關蛇d 柒事更新太快
上面巴打們改得幾好

關sir 今次捉毛變捉蟲

佢班打手話五毛關用支那野唔 代表係五毛呀

五毛撐中國言論都唔代表係五毛

推

捉毛還捉毛
印象中關sir都會捉真毛
是咪自編自導自演就唔知喇

捉到一兩隻真毛但其餘99個都被屈毛，佢班打手就同佢打飛機升五毛關上神台，真係笑撚死人。

佢班打手話五毛關做到野架

嘩，關sir用中移呀，做咩傳媒唔報？
傳媒驚到唔敢報 資訊正式封鎖
傳媒幫共產黨維穩呀！

真
交信又唔報，中國移動又唔報

咁早又刺激佢推post

關sir最中意推po方式

關sir出黎道歉ok?

關sir自己中埋人形豬回力標

晨早你地又迫害關sir

有冇ching可以叫關sir入一入黎

你哋準備流血 佢哋準備執政

呢次冇得撐啦掛
返大陸做野都話以前既事
你用中移動係現在進行式
你用緊部電話聯絡學獨聯啲成員架大佬

建國後就清算你班五毛

關sir為左錢可以用中移動用洶寶炒中資股返大陸教書
仲有人信佢依個有英國護照既貪錢人形豬？

奶共報平時報咁多五毛關獨家，但隱瞞係支那教書又唔報，五毛關幕後金主又唔報，明眼人都知乜事啦。

五毛關班打手做野啦

乜無得撐，佢班撐住撐緊啦

佢班打手有糧出又話你知咩？

隔離post已經畀佢班打手搞到淪陷咗。

幾時出post澄清呀？

邊個post

其他台好貴咪???

關愛座hunter到底有邊次可以正面面對質疑？

其它台無咁易被監控囉

點解冇人入黎

cmhk好唔好用？

愛国者必用啦

其實你想佢點？

佢開d post 9成都係政事又唔搬

其他巴打開，佢班打手就同admin投訴迫連仔搬post,

連囝算係咁
點搬都重有大把柒野呀

用「好唔好用」簡直係侮辱咗cmhk。

係人都知，cmhk係收得差。正常有要求嘅人都唔會用。

所以，用cmhk嘅原因，係要證明對黨嘅忠誠。

關囝話佢炒股票一日賺既錢係一般人年薪
斷估唔會貪平

其實你地嘈乜鳩？五毛關呢隻五毛用支那野有乜問題？佢收緊共產黨架。

關SIR 都用CMHK
證明係好野

佢唔敢回應

一個支持港獨嘅人竟然用CMHK
唔怪得佢哋撈咁耐都係一事無成

問：咁點樣爭取港獨呀？
答：搵啲青年人單挑解放軍送死囉
問：咁你呢？
答：無謂作犠牲影響下一次動員實力。Let‘s shout ：香港獨立 以死相搏

(以上內容發夢聽到，非真實訪問內容)

Push

搬左台已經無人理啦 散水吧啦五毛狗

我明
我明呀

大家唔洗推了
連囝滅聲成功

其實如果蔣介石唔爆關sir真名
電訊商都未必知道要copy關sir手提嘅紀錄

其實報紙唔影相陳家駒都唔知自己識關sir

其實唔睇youtube徐曉冬都唔知自己打贏咗國術大師

其實啲大陸官員唔跳樓死咗都唔知佢抑鬱

其實報紙唔報梁振英自己都唔知自己收咗UGL五千萬

Too simple, sometimes naive.